（黃色潮流圈）Adidas, Nike, Vans, etc 都係奶共 / 俾中資收購左，邊個著邊個就係狗！

Adidas, Fila, Nike, Vans, Reebok, Salomon, Puma, K-swiss, Palladium 都係奶共 / 俾中資收購左，邊個著邊個就係狗！

已經燒哂屋企鞋櫃，決定著草鞋算了

仲有 converse

著返red wing了

仲有 under armour

timberland 呢

認真一問
有邊間著得，我唔想裸跑

Dr Kong?

連登弱智仔

Timberland 的工厂主要集中在多米尼加共和国和中国两地，其中广东中山宝元鞋厂几乎承担了一半的产量。这家工厂出产的质量其实远比其他产地稳定地多，简直是皮鞋界富士康一般的存在。

上網睇到，買佢等於資助中共俾錢大陸洗

邊個買邊個就係狗！！！

算鳩數啦

UA中資？

拉 係咁岀on9 po

收皮啦，nike 奶共狗

arcteryx背囊 都係

其實賣鞋呢D生活必須品嘅brand
肯定奶共. 人口紅利..
即使每人都買中低端400~500RMB嘅鞋都賺死拉

Dr.martens呢

唔好著鞋啦

腳痛

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

拉，不斷樹敵，on99

樓主著緊咩牌子 分享下

Kyrie is a joke?
Undercover is a joke?

想知邊間比中資收購咗